千祈同好俾仇恨支配大家！一中計就萬劫不復同失民心！

大家唔好中黑警計
黑警每日放返啲重傷義士
擺到明係惡意挑起勇武仇恨心理
繼而分化緊和理非
佢哋嘅目的只有一樣：學共產黨搞分化令抗爭者失民心
千萬唔好俾仇恨心理支配大家嘅理性
一有仇恨心理就會中哂計
黑警只會將來清算同等佢哋有報應！

我苦苦哀求各位要冷靜同理性呀
你復仇心咁勁同黑警同黑社會有咩分別呀？
大家嘅五大訴求先係主要目的呀！
唔好俾班仆街分化大家呢兩個月得來不易嘅團結精神呀！
求求大家
我真係好想喊！

自推

8/13 中曬班老狐狸計，又設局s想民意逆轉
一、扮取消機
政府將旅客矛頭直指示威者
T1塞左離境係原罪，對住旅客、記者冇禮
唔該見到旅客幫佢地到T2登機，解答佢哋疑惑
更加fake曬冇登機的旅客，當no show 冇得 claim保險！表面上取消航班一面煽動唔俾旅客走，查實入到去係有得飛。
二、公安扮示威者
Trump Trump 唔係空穴來風，有人想等First Blood之後港版6 4 ,點解仲有人煽動打死狗？勿忘初心，我地唔係反社會，而且鬼係捉唔曬，請將焦點放在五大訴求
三、扮記者
大家在外國記者表現左稍為暴力一面，好彩冇first blood ,官媒都可以抹黑運動,局中局，而家無打死但佢係官媒既記者，國家體面與他報告的第一身被虐感受，做鬼點會帶藍絲衫及証件，希望前線保持克制冷靜，致勝的關鍵是獨立思考！
四、派鬼做show搞分化
依家唔係分化割席時候！
大家做得不完美
但可接受
要改善！

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）